得返自己一個

日日都想死，每日起身都要花時間去幫自己定位
身邊個個因爲我負能量而疏遠我
連自己都救唔到自己，好失敗

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

係成日比人屌放負 比人話亂諗野 唔想理我 好似咩都係我錯

真話我睇個世界係咁黑暗，咩人睇咩野

係咁叫我諗野正面d 再唔係就話個個都有唔開心係我小題大做 唉 真係唔想講啦

你要識得去接受呢個世界係黑暗
係事實

身同感受

做唔到衰人，但做好人比人呃得好金

你唔會得番自己一個
因為被遺下既人,唔只你一個
起碼有我(哭)

我都做唔到衰人

連登真好

所以一直係做loser

得自己一個

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

XD你要唔要入去tg gp圍下爐

有冇

入黎啦，已經同幾位巴絲圍緊